有冇巴絲打 係mk箍過鄧幹x牙醫 如何有冇中伏？

真實用家。
有冇人中左伏？
打手勿入。

淨係搵過鄧幹廉裝ICQ
無伏

剝牙完美

剝牙性價比高

鄧仔。
我都係搵佢剝。
個陣隻智慧齒蛀左一半，痛到訓唔倒。

剝個過程十分鐘都唔知有冇。凳都未坐暖就剝撚左。過程完全唔痛。

箍緊
過程快冇乜交流

就嚟拆箍 感覺都幾好

Cool左幾耐

上年12 月 箍 應該今日
個月尾拆

不過佢唔係專業 我中線對唔到